估唔到夏卡都有fans

柒到喊

義和碑依件垃圾黑鬼都有人迷啦

I don’t agree with bullying, but I hope he gets bullied

條友唱山狗個首歌仲好笑